[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4922)

海登的朋友
補個客勝
無煩惱了

1:2

Slow

炸

Werder goalll

講得好

2.5b

明明英超呢兩隊都唔刷
唔明點解要無lala 爆我角細

屌你老母臭閪唔知以為西維爾受讓

吊咩

中

奇蹟大波

雲達咁都唔洗死

哇 diu 好彩有補姐

樓豬好波

垃圾海登

海登咸做乜撚呀

成班傻仔gel海登

雲達-6到

咪又係比返我

不得了

一講完就入 其他人點補

海燈撚夠未

你條撚屌 一話補客勝無煩惱就2:1

2.5大好波
9.5細 fku

海登

佢開po應該5秒都無就開左

屌10.5又差一隻角

係咪og條友再派膠

買左雲達2nd goal

雲達你隊撚屌真係死好命架喎

正中晒第2,3球

屌海登咁樣輸絕殺

個中堅廢到

個中堅唔撚係打假波都無人信

咩叫正氣？雲達就係例子

Hot dog 一球完？

估唔到係1001咗
跟住仲要開post
突然忙

SON射極都唔入

似樣

10.5s冰！

Var

學英甲同西甲， 下半場乜柒都冇

下盤又被撚

當完兵唔識入 個樣又老左

9.5@3.05

我屌你老母臭閪西維爾

海燈 吊你老母全隊斷腳啦

派了

不過球球都比人封位 好難怪佢

咩var

Lm

西維爾咩事

西維爾有無同路

喂海登個中堅咁撚樣都比人過？

海12

12碼！

屌你

12M CLS..

好撚癲 有無人有睇緊場波

海12m.,

想知如果海登唔入連登會唔會暴動

痴線 咁都12碼

12m?????????

下 12m

屌呢個12m送嘅咁都冇12m就真係黑哨

屌你老母個後防唔係假波我唔撚信 自己仆街

睇死2-0跟住換走班尼加 跟手臨完場2-1
贏波輸盤

2:2

海登整個兩分波 踢雲達落德乙

嘩 咪撚12碼變角呀

痴線波

嘩

2-2 海登的 手足返來了

goalllllllllllll

有撚病呀

11.5b?

Rip

笑撚到

鳩噏var點知俾12 碼

過山車系列

痴撚線波

舍身撞擊咁撞落去海登到

10.5細手足出來了
頂到心都停埋

屌雲達gel完到海登gel

下盤收埋舒服

你?

NBA

啊 屌 就係唔比角

海登盤 10.5細 收

下盤來回又折返人間

出黎啊

假撚到

嚇得我 以為雲達3rd會炸

停頓左

3.5大最高幾倍？

有幸見證終極假波

你條友 罐買了客盤

德甲呢d 假波先刺激架ma,起碼有交戲

來回地獄又折返人間

2:1 個傻閪唔知劇本 隊友幫手姐

我了

呢場買盤=on9

上面係咪有人gel雲達 咪又係要比返我

神級劇本

下盤舒服

屌你老母西維爾入波未啊

Ho ball!

屌你老母德假

雲達繼續德甲見

入3球波都冇一隻角 有撚病

面子12m 入完都係升唔到

屌你半2 全10
10.5S 真係就賴屎

2.5大 10.5細

我在！！

仆街了 醬巴唔好擊殺我

痴撚線咁樣4球？

德國人假波到仆街

哇 我屌你老母 開心左1分鐘 原來都係劇本波

其實假波已經係咪冇人會做野 冇人理？

屌你老母個傻閪係咪有撚病呀屌你老母臭閪

有冇作客入球

即係海登升唔升到德甲?

好在無買 半格唔夠睇醫生

補飛先啦

有

10.5s終於gel得頭

熱下半場咩都無

獲撚獲最後有球12碼 撚狗

熱刺無角撚 角大手足

其實呢球無問題 唔洗比12m

我口臭 對唔自

no

上場有手足買3.5大 成雞野 但0-0

有冇10.5細同海登手足！

英超同西甲d 波都好撚悶

你撚屌到禁區飛身鋤埋去。。。

假到賴屎啦 第3,4球都係互送
殺晒D細波

人權撚呢 逼我睇左90分鐘假波

佢岩先以為你仲係入面

熱狗個角又想點？

SAME

好似冇作客入球

雲達成功撚鳩上盤

係 我仲係谷搵你

搞撚掂啦客隊...

我都記得

屌你老母真係好撚柒嬲 含撚啦

見到海嗰班友喊晒都知有作客入球啦

搞事架喎 頭先佢係咪屌緊空氣

愛記學下人地啦仆街

不過海登個中堅都係撚樣嚟㗎喇

閪西for sure
英超唔認同

叫完海登叫愛記

屌

屌你老母咩雲達

痴撚線3/3.5咁樣輸

英超下半場好似無郁過咁

瑞超角仲未派?

含撚啦屌

DLS 狗會仲未派on9角

嚇撚死人咩贏黎都唔夠睇心臟病

佢話： 花仔 var咩？

爭頂都比12碼 真係笑撚左

好彩skip左等熱狗

太激動了 今晚唔玩了

0-1 烏龍球
85' 1-1
補時絕殺 1-2
補補時突然12m 2-2
cls公司

到依家都接受唔到8.5s 無lala 輸左...

熱9 停c間？

有呀 岩岩上左馬會網睇

屌你咩熱狗2.5b 已死

邊有傻鳩仲問有冇作客入球

半9全9

熱刺no goal頂住

屌你老母臭閪咁撚樣輸 假撚到

E巴有冇追數注

102100要中哂

似係

係慘啲 爆完停到依家

lm

我

半9全9 10 1 1000

海登未上過德甲 可惜 其實唔差

派錢既威力 西乙先開半大

終極假球雲達

Ok

得既

唔好撚講安慰說話喇

佢地收唔到

me

睇好佢唔會刷 無lala 好似痴左線咁刷

估到佢下半場同英甲一撚樣啦

好

屌 西乙買左半主

有冇英冠13.5

買球證咪升到lo

有冇買下盤先

伊巴ng 試試佢

慘 咁樣11 開半大....

熱半9全9?

咁屌多句 海登中堅抵撚死

入錢追數啦。

rf

Daddy聖旨守到1-0ft

熱仲唔換人

有不過200 買10.5角大都買左500 唔想講野了

封咩

追你老母臭閪咩屌你 躝啦

2-0 ok?

西維爾半主唔該！

10

不過手足你真係幾勁

熱10c

成個禮拜飯錢

熱10c

10.5s

西甲今場真係角大 想買9.5角大不過真係唔夠膽

海登

海登最後10秒要入兩球先升班都竟然照攻，雲達條友又打假格硬撞埋去送12M，做下盤做到，假到cls

派完一皮就咁輸哂 你地甘心咩？

睇黎我又中左西維伏。。。

熱狗果場個罰球好撚好笑

熱狗兩球都冇，踢乜撚英超

西甲買角大會比人撚狗 仲要唔開即場角

西踢下半場

換荷蘭仔出黎未

真 閪甲唔開即角幾大都唔賭

屌真係好耐冇輸到咁撚嬲 你老母啦雲達條柒頭

屌你熱狗咪撚靠啲負碌波贏波啦俾愛記入返球

西維爾 士砵亭半大未

馬會派角未呀屌你老母

可唔可以比多三隻角

諾高平角球仲未派彩

西維

場場都踢穩陣波，悶到

Master G 海登和咗喎

開撚完下盤未

呢隊真係正仆街冚家剷 唔知以為佢受讓

熱狗D波真係好撚悶 一咪向後傳

係喎 派未

愛記唔係下盤

韋甘比 上場啲氣勢去撚左邊

俾摩連奴教想有幾好睇

On9平仲未派角

daddy入一粒就死守 廢到

閪維定伊巴大船

狗撚到

輸錢真係千其唔可以抖，
一抖就一定追唔番條數。

輸球都晉 理西你咩

有攻嘅 攻唔入
兒子比人換走左

屌你老母西維爾輸柒咗佢啦冚家剷 打一隊包尾到而家都唔撚射波 屌你老母

呢條垃圾冇料又係到吹奏

佢出名假派 次次中完之後泣水

真 大注轟就贏返

伊巴

似係閪維大船

熱狗11.5大上船

屌你老母 每次話派都唔撚比機會我 西維爾士砵亭半大未

派未呀馬會 屌

熱2:0 得唔得

韋甘比 又來輸波晉級

睇嚟越嚟越多人掌握到點同馬會鬥。

3 0都得

睇即場數據會以為西維爾受讓

高平角係13呀屌你老母狗會 話撚埋比你知 成幾個鐘 慢撚過政苦

西維爾半大只需5分鐘 士砵亭半大只需5分鐘

KANE今場印象中未射過波

韋goalllllll

西維 12m

又來2-2
笑咗 走盤

熱狗比個煙梳球黎 足水主w好撚驚

屌你英甲咁都頂唔撚到

var？？

冇俾

冇

愛記刷多兩角

似迫和

有撚咩 屌你老母

輸哂，唔撚睇， on99
牛津角大
利雲角大 大波
熱 大波 角細

d 角全部亂尻咁黎

前面等波踢就叻 冇供應當打少個

收皮了 訓啦手足 買多注熱狗1.5/2大先

愛入未
愛入未
愛入未
愛入未
愛入未
愛入未
愛入未
愛入未

西維角想挑戰熱剌

熱-2c

愛入即派你

不要問只要跟

又唔訓了 支持手足先

睇緊直播 唔似有

哭能左

12.5b巴打們黑仔了 一敏買左

愛入未
愛入未
愛入未
愛入未

不了

個勢冰封緊喎

西維贏唔到 講唔通啵
半場買一注先

熱下半場有幾C?

暫時1c

西維2個12m都搭唔俾 痴撚線

已經散緊步等完場

閪甲角走寶

Tottenham 和 Everton 派！
第一次派

俾個機會我派

北經北角守到85 daddy又搞掂 （下半踢緊咩波）

走盤走到傻

西維贏有1.6

養生波

熱狗好撚廢

閪維個 Ng開硬？

12.5s 水泥

得英超半9全10撚狗

肺炎波

買咗熱角大手足即係補角細 一敏角球對家100%

西維爾 士砵亭半大撚狗

yes

愛華頓入啊！please

支持

熱狗打靶隊 靠啲負碌波贏波

支持！

2:0都算囉屌

111111

唔買走寶

熱咁踢法失分都自己攞黎

俾多角

11

真係走寶？

全格 101100

-1c

Yo

1

快手俾多角補返注愛記盤

10.5s頂唔住了

利申冇買 我就唔信一敏可以贏錢

拖肥太廢，佢都唔急要和

波圖都得 你都得

Diu 差少少

補4

+4無角了

10.5s比假希望

輸場最低水

有一萬都要起機？

入多球啦熱狗

+4咁撚小又飲水又訓地

都好啦 由突然9c頂到依家

熱狗換左一次人
宜家第二次

熱愛比多角

球證都眼訓啦大佬

頂實

仲有冇追數注 屌左注垃圾熱狗角大 後悔

幫角細手足gel到上天花板

咁先慘 明明覺得有機望嘅時候個天又收返

怡情嘛

熱狗係真廢物

快啲絕殺角

熱2:0我裸跑

因為一敏

玩角球旗冇角球？

有睇場波都唔會買角大

伊巴 1/1.5

有咁多時間補飛都有得贏嘅

咁撚樣食角

買一敏角球對家 100%

真 馬會都睇好 比的低水

屌明明角球黎 俾龍門球

屌你老母垃圾熱半9全11

一隊有得攻唔攻，一隊就唔想攻真係深夜閪波

訓得 又輸尻返哂

其實好多人都估到no goal

唔洗睇live 只需睇一敏角球買咩就得了

1:0 11c ft
no goal 2.5/3s 12.5s
10.5s

屌你老母食角？

唔想輸半

但都係無買

勁啊巴打

真係中過依兩隊太多次伏

你都睇到呢 真係激尻死11.5大既手足

中呀

玩撚左成日+100

起碼無追熱ng

咁西維第一球

係咪有人大注咗100億買on9平角大屌你老母就黎完哂場都未派狗會

連觀眾都冇，根本連拖肥都唔想踢場波

因為一敏之力

食角既仆街你地比天收

大手入貨？

開波前叫左 人生注 熱狗

因為一敏買咗12.5b 所以角細

allin

外圍 -0.5球盤 西維1.84->1.81->1.79
我都跟隊上車了

好過我-90

半9全11嚇到賴屎

踢成咁
無佢個注都係細硬㗎啦

認真有德甲資源 乙組好難打得嬴升班 濕鳩制度

恭喜巴打

點解無即時提款

-60

閪維1.5b+?

西維爾 即場入波

叻啦唔撚係食角你條仆街仲可以係到事後？

又有返

最後驚到瀨尿

正路似係 但西維指數怪怪地 有機1球

賭左成日比食角加英甲角大逼害

全日+700

西甲：西維伊巴 4⚽️⚽️⚽️⚽️

派

西維1.5b?

唔洗驚 有一敏買角大
角細穩過抬炸彈

難啲啵

今日學習到 角大1.68唔好買 盤1.68可買

湖德啦=.=

伊巴手足依家補個1.5大就不敗了

傳說話；派會贏；一齊贏

唔撚理了 買左訓

30零分鐘2角個時買 嚇撚到成床都係屎

有意思咩

中風賠率中

食左1角

果個食角救左你一命

玩全日都淨係輸垃圾皇蘇嗰注 今日啲戇尻波真係

希望閪維快手屌兩粒先

閪甲9.5b開出

冇撚計 哈狗都唔覺係角

屌啊， 我熱狗入完波之後買， 得8.5中位
買完十分鐘輸左

你老母琴日兩場西甲都角細
哩場無走地角 馬會好撚野

玩角球旗個下真係差啲心臟病
btw仲有注14.5

開心到
有番350蚊去賭

我睇撚到 一齊舉手 笑撚左

派未

我啦手足

派我

唔開即角 搏你班友仔唔敢買

狂追細....

開波前睇左下覺得正路，水位又靚
就係唔敢買

如果和緊 班仆街就會屌球證係角呀
咁就可能比

反面教材黎

咩嘢食唔食角 有多一個角
咪又係12c
一敏角對家又贏

買撚左2000 11.5角大

又係你 痴撚線

狗囉咪 又唔係無直播都唔開
佢開實追上去買

閪甲角瀨過太多次野 真心唔敢試賽前角

係咩 注碼點分配

啲角球多到

3格開晒

無走地= 出黎爆c

一棍追數 唯一出路。

14

點解唔敢 西維不嬲刷得

英甲頭場點解唔係咁

西維算唯一閪甲正氣角球隊

無限本 洗咩做職乞？

上2場都細

西乙角冰左幾耐

有時都要回一回氣既

西維 GOALLLLLLLLLLLLLL
1-0
輕鬆

1:0

唔會場場大啦 但開到角大嘅數目係西甲入面頭幾

收錢未？

證明角球比狗賭

1/1.5 -1 快

要多左注1.5

1.5b算唔算同路

上盤點補定等執返半格屍好

1.5b 上呀

西維爾；努力多三球 pro favor

屌你老母又賠率已變入唔到

伊巴上啦

唔係入多一球就食全格啦咩

補左補右不如咪撚賭

買咗走地-0.5 球盤
補個和波
In-Play 1 X 2
Draw @6.50
唔睇了

下盤頂撚住

睇你想 靜靜地贏 定 擔驚受怕
無衝突架

All in 2.5 細先

試下入多粒全格 想試下派

我衰貪心，買左3.5大過關

最後希望

諾高平咁搞法會唔會下場開波先派角

伊巴和唔和到

No goal

屌 葡超主+1等收皮 紅撚咗

手足贏得300都派咁好人?

同路

上盤而家補條鐵

唔想益狗會 但求唔輸就好了

又係你頂撚住 瞓先 今日贏夠 聽朝返9

屌個西維爾1.5大波入唔到 好燥

我串埋西-1 兩邊都要叫

又唔係贏硬

Ebar ng 點睇

買左1.5/2 b 賺個早餐

下盤點補

岩岩發現一個方法每月穩賺萬幾蚊

首先去考保安證然後搵份看更做

主Ng

1-0 or 2-0
唔覺得會係1-1

買左

直覺覺得會1-0完

no goal 落得好快

67min nogo跌穿2倍

借錢賭 可以係自己屋企做保安。

2.66 2.09 5.0
外圍水係咁

好心馬會就搞搞網頁個系統 變賠率果陣自動識變好似APP咁啦

All in no gold

1.5b手持
但唔覺有多球

西維炒佢老尾未？

伊巴唔入就俾人入啦屌你

西維 士砵比粒黎

70分鐘未到 no goal 1.89 一係開3球一係冇 唔會出現兩球

睇完啲data 我收返句說話

屌假封
以為入

嚇撚死

17c無走地 屌你個馬會

進球吧

有走地得9c

Ebar

西維入多粒有冇

仲有冇波入呀
場場1比0 賭撚咩屌你老母

開波前下盤狂落飛
加上no goal 60mins起狂跌
係咪代表1-0完場？

屌你老母西維爾入多球啦仆街

10k no goal收息

呢兩隊得一球完我打死都唔會信

成日食半格托柒咩

頂撚住

我覺得 你哋可以試下 高水 eibar 下一球

完場咪信

伊巴㩒屌輸波

個天比返球佢

咁都開唔到大 今晚做咩撚野

西波夜

唉 投降
輸9k

是但搵隊入一粒 thanks

屌紅左件都係00 不如唔好踢啦

有無人知 投注站開翻門未

一定未有咁快

賭左成晚贏4000 輸返5000 叻仔

聽日AC 定祖記？

想去按錢 可以去邊按

Ebar ng

屌西維 有2球 10 1 100
屌你老母

Lm 主隊比多粒thx

搞咩

追。

祖

士砵1粒都冇 咁撚柒？

Thx

屌撚到咁都無多粒

轉盤又輸半 戇鳩

又差啲...

7倍 6倍 3倍我贏到笑
輸1.8 1.7x 1.68（大注）

屌你老母快手啦西維爾

咁都唔交

宜家係咪無得去馬會按錢？

伊巴頂實

西甲1.5b又死
成晚針20k

冇入球100%

我可以私底下幫你拎
收2%

有既派me?

上！

西 幾多C 賽前?

西維同士砵絕殺 10 1 100

睇黎今晚又食白果了⋯

K

西甲補幾

負數派乜7 我都想乞

屌你老母西維爾真係屌足成場都唔撚入波

就快20c

咁都唔係12碼？

補幾

5

真的

黎明來到⋯

點撚樣12m呀

伊巴反正都輸就輸多球啦賤種

哇成18角
無走地狗會又贏

Come on 絕殺一粒先啦

屌你老母臭閪仆街西維爾

半場咩位入都中呀陰功

伊巴隻手阻到個波喎

我估你賽前有入一注9.5

有半格喎 點解要輸多球

伊巴中柱

最後中柱，無嘢好講

隊波輸一球又係0分 輸兩球又係0分

岩岩都睇到 中哂手
但球證var都唔睇
應該又係買左no goal

上場反而有買伊巴 今晚啲角好陰濕 唔敢買

個龍瞓5分鐘

西甲var只幫皇馬

西維西甲唯一角大清泉

慘
上盤

唔係補5咩？補8都黎

仲要係內柱...

今晚戰績如何

有最後一擊角
睇下有無假波

見佢細左兩場 咁夜又無咩人上船

球證贏曬

係條撚咩

伊巴攻得幾到好其實

上盤而家係咪輸一半？

葡超 睇var

擺明波打手 中腳再彈中手 睇都唔洗睇啦

伊巴兩下手球一下撞人，一球12碼都無

痴9線，不如補多一個鐘

不如完場算啦
都夠鐘
個龍又擔架

係

伊巴14射都冇粒

西維個龍唔得

仲補緊？

完味?

完味

100分鐘了

無龍攻多一分鐘先啦

就黎100分鐘

宜家無所謂波打手
有掂就有掂

完場未呀

100ed

奧甘普斯守龍 笑左

波打手 睇下FIFA例先啦 改左成年

葡有無12m

連環護空龍

下盤半格終於完

1:0 ft

屌搞咁撚耐

咁都唔入

西維場波笑死

認命 咁樣開唔出 1/1.5

1.5/2s 依十分鐘瀨咗三次屎，抹返乾淨都仲未完場

完~~~~
1:0 19c ft
下盤穩袋半格 加上食多注no 2nd goal

賭波賭上腦
正常落地支撐動作 仲要手放係背後
咁都有12m 不如以後所有後防都斬撚左隻手踢啦

成村人肯龍門前面

屌 買咗伊巴ng

2-3次 黃金機會
咁就差啲

各位巴絲，早抖！
多謝

今日細波日,除左假波雲達

場波完未

西維有屍執真係有運

半場 西維爾 -0.5球盤 降水 又中

咩都無買
你買左no goal?
咁激動笑左

屌你今晚真係好撚on9
買雲達就遇假波 補時補上補輸12m
買閪維1/1.5大 就輸中柱連還失機

2k係撚咁輸半 輸到得番5舊
屌你老母心都累撚埋

ebra又柱又人咁...

win番個早餐

1.5大真係認命，黑撚到

我都想食

食完好上路啦事後狗

閪甲真係最憎西維爾 之後就維拉 半2全2

條例改左幾年啦
除非癡肯個身到其他都有機會判12碼

政府1萬賭波基金就快豬哂

政府10k輸到得番5舊

唔知你有冇事前
但波膽1.72倍 意義真係不大

落街得有

搞成晚贏得百幾蚊如果唔係熱狗食角就贏1k了

Ching, 少少地就滿足，真係早餐錢

場波都完左 無謂拗

I

雲達輸完嬲撚到依家都訓唔著

呢場波係近5年睇過最刺激嘅一場

9買好似中左

西甲上盤手足

屌 爆我盤咗爆埋我個3/3.5

我想問吓西維爾依家係咪輸半

Me

6串1 單雙都中 今晚唔好中出人啦

300幾倍6x1事後

lm了

冇女呀屌

30

師兄數學當年攞咩

打錯

30幾倍 派12126

派我今個禮拜飯錢啦
咁唔好叫雞啦

係咪派 輸撚左十幾k

唔只係早餐錢了，恭喜師兄

呢兩日最on9就係買撚左鏝大波
屌輸鳩左7k

又事後

內定我

華西 屈福特 拉素
搏全部反底 5舊今晚all in 3x1算撚數

場西乙仲未派？

斬左喎

馬會話斬？無睇唔知

係呀 app都出埋賽果 球賽取消

點解我唔見有 ，係得韋根果場比人斬

其實馬會投注站 係咪已經開翻 可以12點去拎錢？

借 追 轟

西維爾呢對冚家剷真係永遠都唔買

Blacklist呢隊垃圾賤種波
買咗睇直播嬲撚到我

真係正一冚家剷屌佢老母臭閪 憑咩開-1/1.5
全隊斷腳死空難啦仆街

Handball又唔撚吹 var睇都唔睇
黑哨都係仆街黎

師兄改埋名添我都一樣輸半格

我買咗-1

瞓醒收錢

派？

尋晚咪出咗飛
我又唔係做事後狗

英甲角大迫害啊我條3串1

有啲運
頭兩關都係絕殺

派完錢輸左8成 說好善有善報呢

我又鳩買 睇下中唔中先

屌 雲達98分鐘比人12碼係咩事

有人派未

留馬會ac

買左大

真冚家鏟黎

幫主近排乞成點 有一萬蚊推上一球未?

d 附加賽全和 以後識買了

派唔夠 試下再派

on9平最正氣

淨返幾錢

屌佢老母啦對隊包尾 成場俾人咁撚住黎打,唔知以為佢先係包尾 班冚家剷都唔撚係踢波 全部斷晒腳就啱嫁啦仆街 睇撚到好撚嬲

397 我了

仲有羊

米贊比買全場win就收4200

又真係頂到好彩買唔到西維

on9平今季冠己奪

等多兩日終於有美假

經馬會過數早一日就收到了

爆到咁都開

問特朗普做乜9

有冇ching知道打過去1818係咪搵人開番之前扣咗好多次150所以cut 咗

打去1834633快d

點解會扣150

葡超打少個又贏盤 垃圾造波聯賽

點夠德甲玩

琴晚輸完卡爾馬之後幾撚想all in閪維
好撚彩忍得到手

今晚買車算

岩岩睇完你留言睇一睇 原來海登有半格收
On撚9

雲達係咪降班？

晉

好撚精彩 海登原來贏半格

雲達隊垃圾波咁都唔洗降班搵漢堡

外 半球wo

半格得0.7 要左平半

半球 *

睇埋精華仲撚精彩

今個月想贏50k點部署好

證明有運 食住度勢今晚all in

夠唔夠本金先？

想輸50k點部署好

恩公又出玩...

現

起身收錢

德丙盤王

恩公殉職

呢個禮拜先贏得10k

好難標達

廢

睇住你d注碼越玩越大

傻豬黎贏就谷輸就縮

頭兩場馬會心水入球細
識買了

英甲點解賽事無效？

你都係唔好賭啦

我己經諗到解決方法可以呢個月贏50k

只要我每晚用1k推三口大約連贏10日達標

賭神

用10k 推三口 一日達標

收錢算

我用100k買一場1.5倍就達標

每口5k咁推好過啦 你命中率又唔係高

真亞洲盤得7-8成命中贏得好慢

1.9水
不過呢注係執返嚟
好撚好彩

我敏勁撚到

如果有7-8 更加要大注小小

你轉左玩365？

今晚買咩？

政府回水嗰1m推落邊場好

我不嬲365

Breaking: FC Dallas has pulled out of the MLS Is Back tournament after 10 players and one coach tested positive for the coronavirus last week, per Stefano Fusaro

死左一隊先

有冇巴打10k同我一樣輸哂

快到

針左70k,點追番好

馬會仲有場未出 咩黎

追數睇呢舖

對左AC

大阪櫻花🌸 ✅✅✅(正手)
櫻花第一隊入球✅✅✅
FC東京✅✅✅
橫濱水手0/-0.5 ❌❌❌
水原0/-0.5 ❌❌❌
曼聯-2✅✅✅
祖雲-1.5/-2✅✅✅
拜仁-1.5/-2✅✅✅&冠軍✅✅✅
瓜達拉哈拉主勝✅✅✅
岡山綠雉0/+0.5✅✅✅
山口雷法[0]❌❌❌
尚州尚武+0.5/+1✅✅✅
FC大邱-0.5/-1✅✅✅
紐卡素[0]🍻🍻🍻
阿特蘭大-1/-1.5❌❌❌輸半
西維爾-1🍻🍻🍻
熱刺0/-0.5✅✅✅

阿仙奴都唔買

華拉度列

買華閪呢隊閪隊輸到怕

掂唔掂呢條飛
見咁鬼受讓平半 咁鬼即對？

借錢一鋪all in啦 唯一出路。

提返各位
祖大巴拿同迪列治停賽

馬體會會贏

護級戰角大是100%

銀行冇錢/唔夠錢啊

樸次茅夫出局好開心

仆街1比0咪好地地
係都要上半場45+3輸波
仲要係條昂鳩前鋒自己烏龍頂入

利申客盤

其他兩場呢！ 我都諗緊 切爾達應該都唔會降級架啦
但平半 有啲鬼姐

又見到今晚有金絲雀隊冚家剷就火滾

華西贏

養兩件都屌打啦

垃圾球隊抵死
不過佢應該都係收左錢出局

讓*

牙朗夠啦

冇迪列治重好🤣

咁又唔洗借，仲有本

祖記羸

對家

今晚阿妓點睇

唔買 一係買角大

y

啊記食屎狗黎 上次比佢伏到仆街 贏緊1粒就hea跟手比人杯埋

俄仔阿妓好過

delight停賽唔係好事咩

喂，李同國，屌你老母呀！

李城對家100%

呢個真係要屌

有冇諾域治手足

以後見到邊個射十二碼chip射都要屌

識買一定買祖記大波

入嘅屌唔屌

買左對家既屌 完全唔得尊重

同感 但兩隊都係仆街

英超今晚護級波 點解主讓半一

嗰一萬蚊輸咗一半喺曼城
淨低嗰一半all-in阿定係李城好？

阿妓連贏4場盤 你地撐隊垃圾李城

屈福特仆街嚟

阿婆都識買

0:0

咪臭係

3點前d波買上波

3點前d波買下盤先岩

無知一問，銀行無錢仲點扣150

負數囉

有冇人玩越南波

然後小小羅miss 12m

紐倫堡屈福特90%

1.5 死亡賠率⋯⋯你睇士砵亭

買自己對家

李城私家雞

作客既李城係垃圾中既垃圾

雲巴係咪到？我岩岩spa完好似比人揾笨

最記得山7 freekick絕殺李城

阿仙奴
四連勝
派錢波
易到

宜家Tg仲有無吹水谷

政府10k最後4舊all in 屈福x華閪

今晚廢老對牙朗

華閪都敢買

是但 都呢個地步 尋晚遇撚埋最強德假
最多輸撚埋

英假
費列活特

收哂皮？

asw燈閪谷

車 拉素

錢多 可以考慮派下

今晚精工派錢

暫時買曬兩邊嘅穩定套利嘅有:

客盤+0.5 @2 & 主勝 >@3
即場角球細 @2 & 角球大 >@3
即場無入球 >@4 & 主、客入球 >@3

仲有冇其他玩法？

政府10K首期大船留名

有冇必中半大水 琴日冇入到錢 心靈注輸撚晒

紐倫堡

紐 $22400 gel定

冇窮人了

ok gun

想入 但唔知班仆街會唔會留力守 話晒計作客入球

驚就唔好賭 賭就唔好驚

買阿狗定李城好？

我城

其實我原本揀阿妓 ，但係太驚雷斯。所以轉咗李城

雷斯入波證明自己

又係一場輸咗無仇報嘅降級賽
首回合買邊個好？

好懷念以前賭仔啲tg 吹水谷

我大佬！

恩高

唔買

咁多人攞完嗰一皮就輸淨一千幾百

留tg add你入谷

Pmed

增高師都買

有冇手足用sofi 要存積分 準備開戶

頭場

平半盤就買主win同單平手盤就買客盤

李城落飛

有冇賭波絲打俾我識下

你條柒頭笑西？

++

屌 成班圍爐狗

私谷圍爐撚
有咩係度講唔好

其實你地入皇賭毒會咪得

比佢block左

呢度有吹水谷 留咁多tg做乜鳩

入左 多謝介紹

走地我話事
#testing
#半格之王

絲打留tg ok?

真入撚哂去就岩

lm學夾角大法

我屌你老母call g撚

我識你？

P牌狗又喺度認親認戚

唔識 我純粹想屌你老母

小路寶寶 我細細個就聽過你個名

推

成日見你係成人台招sp

Pish

P

S

H

光

復

香

港

時

我愛共產黨

194

準備戒賭未？

人地事前你都搞
有冇人性

啲人真係無性
1941

我係你就快啲推

阿仙奴定係卡迪夫城

咪就係真係無人性

你係咪認錯人？我絲

報左驚 你小心啲

國安法？

準備坐大飛走人未

華西2.28

你

他

佢

但